毒撚最後秒回

最後晚餐

屌你

鬥遲喇你地

乜

我早硬

你地兩個猶大點解要出賣我

想約你睇戲

做咩搞到食最後晚餐？

pm

係神嘅安排

嘩好露骨

樣

人無法走過每天

唔是你🙏🏻

300kg

聽者有意

拿食飯唔好上黎講野
好柒架

屌

帶左冷氣出街

氣球

神喺邊度 我幫佢戴頭箍

吉爆曬

3支香

係咪駁唔刀

..... okay....
我嚇親

由今晚起應該係十二支

係...流緊馬尿

唔好

屈機

笑死我

頂

你一唔一齊

計埋我地3個咪12枝

唔記得剃鬚

我柒慣

你自己

Won’t believe

On9仔

細路仔都有？

即係我啦 快d約我

慣未。。。

去接你

多謝你嘅講解9527

本人害怕使大家產生廚餘

屌你 我實會

慣

依家逐根掹

你休息日

But that’s the fking truth

唔剃了 最後晚餐

我今年五歲

辣殺

佢8歲就有了

見係你

細撚過小7

屌唔想出門

唔洗多謝

Yeah yeah yeah

我依家先明我係丁次型毒撚

佢話5歲

Hell yes dude

我6丸🙏🏻

想見邊個其實你
呢度咁多個

我真爛面

我最柒 你驚乜

京到腳震

咁撳定錢

佢講大話

丁次有女

夠鐘換衫

屌你 咁聰明

佢弱智 唔識加減數
對唔住我唔記得俾佢食藥就出黎柒

車埋隔離果個

帶我老豆鬚刨個個比你

依家啲後生 一係開口就屌屌聲
一係講大話
都係你最好

羨慕到我

佢都有jan jan老婆

我肚腩最大

我知呀

睇住佢未

6丸（蠢）

條女

估撚到你

真 我很好的
見到樣就唔係咁講

biubiu

.

人唔到 你就最遲
你比錢

屌你仲要

出門口未

唔洗就快掹曬

屌，即刻換衫出門
淆咗

講完未真心

當遊車河

蠢嘅都醒過我

今晚之後就冇人同我講嘢
Treasure

遲過你 = 遲 ？？？

掛仔等陣會拖實佢

走仙我

唔講了

出咗好耐

入咗油未

係

我過咗海喇清

講完

。。。。。。。

你講到好似啊笨拖....

係你唔同我講野

改啦 仆街

講經

我係宮澤先生

Wtf 早成粒鐘

改咗啦

大把

唉畫公仔唔洗畫出腸嘅 會心微笑咪得囉

再嘈叫你請

係你

gg

笑死

真...

唔該等陣坐我隔離 面對面我驚我地兩個都食唔落飯

你未出咩 你咁遠都要出啦

一陣唔好比我聽到

認真

食完飯大合照返張擺上黎

笑埋出聲 搞唔掂

對唔住 放過禾

知咩事

出左

快D去反

你中意啦

我都就過海

係...

實會，頂

不 不信

兜過黎？

金鐘麥記

究

自爆大法

點

我驚係佢地唔放過你

上次掛同楚私會影咗俾我

未夠鐘

睇下邊個最遲

都話我300kg

做乜咁早去

需要車你 可能

求大合照

就嚟揭開真相

想行cwb

係了

食完車你地

你放過我就夠有無進步

原諒小弟 住山區

做乜po我出來

我戴開面罩 先做到女神

笑咗

真係靚仔扮毒撚
我真毒收皮

佢車巴我

未咁快

我500

我會信的

我都係

你應該話 但係我唔會放過你

500g?

佢點敢

開面罩
女神認證

咁岩

識d野

睇過10次

一齊戴

開面罩就瞬間看柒頭

#181

我揸機

可以

我都係住山區

戴咗面罩都係柒頭

好

咁等你po

煮能左佢

咁難嘅

佢會

無你唔成事

冇得同我鬥

騎牛ing

500kg

一定係咁

咪煮 會中肺炎

但你明唔明我講咩

我會幫你打返佢

789要企中間

睇下有冇人同你順路先

又講

唔明

好型

好撚衰

你講先喎清

我個樣衰過肥媽
點面對大家？

保護我

都唔夠你打 講姐

佢最中意企中間

有的話我會無限感激

好似係...

諗下好

又笑柒我

肥媽淨係識大叫！
無得比

笑屎

係咪真事

講得出都型

我係Cam man

笑啦笑啦

好人會一世平安

你jm9

冇相就打柒你

咁又係 咁撚不自量力既野都講得出口

屌你造我？

我平安

我做你助手

我大叫大聲過佢

點敢

佢好大膽。。。。

識做喇

嗌1 2笑個啲

祝你平安

可能會扮睇我唔到

好暈

我好人

sor

你點大叫我都咁鍾意聽

我都好頭痛

謝師宴毒毒

對唔住

你話架

我 我條褲濕咗達

冇派好人卡

返屋企未

佢好過份唯有佢企中間啦

Take a rest

比你笑 見係你

你行慢啲🙏🏻🙏🏻

原諒我

wtf

係的錄低做鬧鐘仔

唔笑了
京京

遮曬我哋。。。。

Why

心領

架車好慢。。。

用左之後包你堂堂8半冇難度

心死

已收

Rip

咁多堂8半我想死

過了海

諗起都想喊

唔係我嗰張

死因無可疑

咁多位

日喊夜喊了

掛你

走咗架車

sweet

買眼藥水俾你

Is

等你

又見到長髮肥仔

甜親

我係影果個

rest左自己都唔知

不嬲甜。。。

咪講出去

柒到我喊

好得人驚

下站到

唔會掛

咁快

唔想請食飯呀嗎

我少驚

我海都未過

我要去搵ok借叉電器

見到有人用緊Iphone4

佩服

可能se1黎

我會留係到主持大局

我

京乜

發生緊咩事？

你好

有冇包膠？

比被打

麻雀仔係我支針

你想知咩

我好善良唔打人

好煩

我想

我係

做25知唔知有咩後果

太直接添

有幾個女仔行埋嚟之後掉頭走

屌 知你多女啦

相認

佢地走喎🤔

肯定個個靚仔靚女
上到嚟就扮撚哂嘢

知咩事啦

無

笑左

唔叫我

等陣睇我地俾人blk

暗號黎

你有冇拎袋？

我心水清

...

我叫你

有

你繼續扮

真佩 古董嚟

I got u

一定唔係

女人嚟

你真係好 佢地...

冇期望 冇失望

有女埋你身

我柒頭

Red?

我認真 唔好講喇等陣佢地真係落差大就仆街

同到你食未

我都有

🤔

最好唔好比我見到你

佢個iOS system

快啦

Okay

講笑喳

慢慢

我好人來

走先 唔理我嘅

唉 心淡 走先

Me now hiding hai a safe place

想J

你最型

冬冬水炮車

呢啲網聚第一下係柒到仆街
特別係相認前嗰一刻
相認嗰下
「喂hi你係邊個」
我係掛仔
hi我係八婆仔
屌你老母邊打出嚟邊笑

我宜家就封鎖你！

我來找你了

隨時
日日都廢青

Dafuq
我而家應該見到掛仔

佢地好似已經相認ed

你冇去？

Hou

玩留

咦你係咪麻雀
係呀
你係？
我係789
😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

真喎

對唔字大佬

唉 唔叫我 喊咗

我坐陣屋企操控一切

交換曬相啦on9

我男朋友唔係警甴

我收皮 繼續內疚先

屌
我嗰陣冇
😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

勿哭
我請你食唐記

哇

無先好玩

我都係走先
一定有地方收留我

大家都出去真好

合照呢

食緊阿活

阿活豬排

唔好食

邊有咁快架佢地

留！

我都係咁話

咔嚓

好 聽你話 留低

識食

乖

第邊

Halo 佢地見到我調頭走

大家見完我之後唔同我講嘢

....又話遲到 都無人到...

仲喺屋企典算

屌曬你地 扮睇我唔到

善心

佢地呃曬我

善心打破自己

點解Ge? Lm

你又無出？

圖呢

冇人叫我

成班撚樣專心食飯喇

係咁架

幾個留言兩分鐘內

我都無

都市人慣左手機撈飯

好出奇咩

羨？

你唔覆點約你

邊條女

你冇叫我

hilm傾個計

歡迎

大家食完飯 就嚟10點

住西環？

好出奇

我呢

hi

有冇人掛住我

?

Me

掛仔

引人自爆

一定係我

乜咁大誤會

佢之前叫西環杜如風

Hi

我都好掛住你哋

聽日又要返工啦

咁快比人起底

搬咗啦 所以咪改名

你唔覆我點約你

食埋個糖水就perfect

係唔覆我㗎喎

我都冇去

覆咗啦

抖多個零鐘就食得宵夜

Fat fat

大碌巴

無囉

你無約我點覆

做人真痛苦

琴日部iPad有啲怪去咗搵藍精靈諗住整
點知佢直接換咗部新嘅比我

有冇搭970

唔係忍緊野咩
碎左再講

咁逃避下啦

認同

我碎左

我碎咗

我食得成糖水

開心了你

係咪要講再見喇

大家都好靚仔靚女 我最柒

我到咗三個鐘 點解冇人黎認領我

係 大家唔好block我 好唔好

Show blocked user- stupid

我300kg win

下次叫我

我咁7你都咁想見我

想食你啲芝士粉

我大把芝士粉

鬥柒大賽開始

真

我贏咗 多謝大家

屌你地

黎料喇係咪

Open sem rice

我真心冇

收皮啦屌你

冇出去既可以收收皮
酒先

Okay了

你咪睇下佢地點吹

知咩料

我個樣嚇親大家 希望大家今晚訓得著

建議唔好屌我

繼續吹
大家唔封鎖我 多謝大家

做乜

你下次叻啲 姐姐唔屌你

收皮 你咁型

我只信你

終於

想聽啲咩

唔會封鎖你 我愛你

你要認姐姐 我都阻唔到嘅

我也愛 但請給我一點力氣

還好 冇咩興趣
網聚都好多年冇玩

我老我知喇 屌你

無問題 一直給的

好的好的

要見都見哂

你真好

你勁的

大家差唔多姐 無話老唔老

正能量仲免費緊？

又飲酒

.... 唔𠹌係差不多.....

差啲就得 呼 眼仔碌碌

謝你

你地出晒去 無人秒回

秒

秒你

唔好分得咁細

再秒

是

你地勁d

不謝

我知我老了thx

點解

柳

早晨

雞柳 瞓未

輸我

又笑

直頭係

海

熟哂架步
牙叔都後生過

係晚安了

準備了

88

早抖咁多位

Goodnight sleep tide

戴翻眼鏡先

餓到癲

Okay...

想你了

咩架步老實講

晚安

餵你

屋企唔知乜事有藍罐
食撚咗半罐

半罐

熱氣啊 豬

喂示愛未
快

歧? 我真係大肥仔真心

=A=lll好食

頂你個肺

我先係

今日都愛你 唔巧block禾

我唔會比

遲d你就G

????

我食兩塊就頂唔順 太甜

我多謝你地無封我先岩

唔好見我

要幾耐

我真係食到半罐..梳..

大肥仔

氹我

點會點夠膽block你

妹妹

唔緊啦 我返去都搵野食 又肚餓了

又鬥=口=llll我真心大肥仔

食乜

唔會好耐

咁一齊肥仔算啦

仲有幾耐

下=口=

上

小寶 飲水未

唔可以

我明明好善良 仲不野你食
你咁睇我... 走仙

一直都飲好多
真係收唔到口
食撚咗大半

哥哥

屌你頭先又話夠

..... 停手未

對

上捉上 下捉下？

可能係你見過最少頭髮嘅後生仔

係個口郁啫

肥仔0體能梳

全部都妹

沖個涼冷靜下先

我夠是

做咩

我先係...

搭搭下車自己喊咗

不是

停口未

返到？

真係好好食, 笑咗

係呀

一堆家人

唔鬥🙏🏻

發生了啲咩嗎？

咁都好啲

你唔明

我明

真

真心想知木下屋企有幾多個雪櫃, 食勁撚多嘢

唔巧走 牙海
唔巧離開禾

你應該會明

冇事

有幾真

我死肥仔

多謝大家見完我之後冇block7我

大家咁話真心

你好靚女

而家又肚餓了

係我

？？？you ok?

你係咪block左我啦

唔約都可以覆

點解會咁

收皮先

又比我篤爆大話

邊度有

唔好咁快惡先

竟然

喊

真係好on9

氹返

Thx

挽留

搵pt的第n天

搵唔到

好想食野

係
欠債中

打你

好的

係係

心都淡埋...

咁你食

Welcome

又衝出來做乜

錫我

得了 錫

攰

都話我柒頭

咁我咪證明咗俾你睇我係300kg

對唔字

食緊餅

肚仔唔c服 好爽

堆妹靚女 個牙哥柒頭

一定300kg啦
我都證明咗我柒

咁真係300呀嘛
馬浚偉

鬼似

從前有座山
入面有座廟
廟入面有個和尚
個和尚就話
從前有座山
入面有座廟
廟入面有個和尚
個和尚就話
從前有座山
入面有座廟
廟入面有個和尚
個和尚就話
從前有座山
入面有座廟
廟入面有個和尚
個和尚就話

有啲肚餓同眼瞓

我都唔靚 ...

明

睡先 886

下次請我食飯 照顧我 唔該

吹

早抖

笑左
乜慘到咁

唔信你問下佢地

食野

想減肥
肥咗不少

好 到我不野食

陰公之

減囉 不過餓真係要食野

不過算啦屌次次都話減
俾佢激到我無胃口食嘢

係 精神 明天再努力55

我信我自己

精神

你都要🙏🏻祝福

早晨 一日嘅開始

聽日返學加油

聽日可能又紅雨呢

唔要

咪任性啦禾火哥

望你祈禱聽日落紅雨 唔係信徒

準備瞓

太餓就食野啦

早抖 牙冰

你做緊野？

想知有幾多個未Block我

我睇唔到佢哋講野

準備訓

多謝你了聽日落大雨我會好難得開心

抵喇

望自己

你估下

求雨舞

早抖
唔好札醒就好了

我都係想訓著

牙秋你唔好Block me

我睇唔到呢個cm

都係傾計好地方

痛快得快樂嗎

考慮下

原來係你block咗我

失了足 才會跌落你的地球

哭能左

Sorly i can c now

話我成日咁夜訓

鬼叫你地玩唔預我

終於unblock咗我

慘

我都費時解釋咁多
我都想迫自己瞓
依家又要去沖涼冷靜下自己先

冤枉呀大人

我唔block人

我的溫柔 根本不是你所求

沒有關係 你的世界 就讓你擁有
不打擾 是我的溫柔

飲咗肥仔水先算
沖完涼仲要頭暈

瞓醒紅雨也不錯

快d飲

哭了

呢排頭暈好似越來越多

希望在明天

wtf
發生咩事

冇希望了

有
我仲跳緊求雨舞

我都唔知道
但係啱啱真係好暈

？

我好想你 好想你 卻欺騙自己

點解唔洗咁 我覺得要咁喎

同朋友傾下會好啲嘅

不應該記起 何必偏偏記起

沒有期待便沒有失望

你哋出街食飯好似好開心
羡慕

手羽一聲號令 大把人出來

未必永遠才算愛得完全

一定係咁啦
手羽一聲號令 全場靜咗熄登訓教

cantsleep

永遠太遠

係 快點進步thankyou

你自己講

起身

木人

早晨阿

靜嘅

慣啦

食早餐

早

Jo ng jo ng jo

唔可以慣阿手足！

早！

早呀

唔會啦

我可以進步得好快

早安

真 d人潛曬

Good morning

早晨
Give your a hug

You

Jo

要搵一早搵咗

冇嘢唔做得 如果做完你甘心啲嘅話你就做

麻木咗

佢哋唔叫你
想幫你打曬佢地patpat罰佢哋

搵咗你 咁又點

低賤到

會開心啲會爽啲

ok

咁點解唔搵

修飾🙏🏻

你唔找禾咋

可唔可以同我一齊

懶得咁做

依加搵

你好似都搵到你向前嘅理由

叻

你最叻

sure

我係認真嘅

有無帶遮

我認

有找

咁佢冇呢個諗法又點計

g

點點點

那有

冇人唔知

臭

唔好sleep

yes

#810

佢話佢有諗過架

係而家

點解佢要同個卑微嘅人一齊先

諗only 要拍拖洗諗咁多咩
直接食左先講啦

話唔定佢靜完會同我一齊

佢就真係得個諗字啦
要做一早做咗

攰了 盡曬力 55

係 咁你咪等下

咁我冇get錯嘅話你係咪決定咗等佢靜完

唔洗理 講真

Seems like me need to go to Tai Wai tonite
Fml

處理到自己先 55

5555555

Oh fk
You probably don’t want to go there
Btw 多街出

應該係

佢有原因架我明架

你中意啦
唔講了

可以
咁你呢段時間上多啲嚟吹水

因為我要去九龍塘拜舅父
my mum today sin tell me lol
And then after that they 80%may go to Tai Wai to eat din din

yes
留我做你要的小丑 娛樂你這個薄情小偷

小丑都無得你做

吹吹下可能你會被點醒

你覺得值得就得

you say you go out with Frds 咪得

想寫一封信畀未來嘅自己

[member][/mem]

做未

睇得好辛苦 唉屌訓教

今晚寫

Then My mum will belebala gum say y me always hang out with fds

事實溝女果陣真係好好玩

邊個認真邊個輸

從來都係等對方認真

不過有時係雙輸 諗起佢

隨心就好... 想做咩就做啦

唔係想做就做到

聽下收音機先

Rip
mahjong jang

自行調節

Bit overnight mahjong me too tired la

要番工

有咩咁好玩 唔get
成日覺得溝女好麻煩

估黎估去
果段時間先最開心

垃圾渣男就行埋一邊啦

Overnight is too much

即係曖味個種不確定性帶來刺激？

緊係啦

男人 加油吖 大家都唔想睇到你唔開心
真架

唔識好好咁講野就靜啦

game 一場 冇咪next
你都係成日唔聽人教

Yupppp

放緊啦 始終要啲時間嘅

不過有人就好離地渣男前渣男後
唔識面對現實
果d人你當佢講野廢既就得啦
聽佢講你成世都唔洗食女

聽唔聽都唔洗食啦
我未夠好姐 要增值下

聽佢講就一世食齋都似
聽下我講 改變下自己諗法
玩下咪算 洗咩咁認真
又唔係要同佢過人世

食野未

42m都無人講野

秋哥

梳

多謝掛仔

唔使對唔住我
我見到你咁樣我好心up
由一開始見到你咁辛苦

做緊乜阿

今日放假，出左去行吓

俾啲時間我

睇下海啦

嗶嗶嗶嗶

招招招招

支持你

加油了🥺

又帶胖虎上嚟開演唱會

愛我未🥺

唉

攬

攬實

我好掛住你

呢條問題問得唔準
不嬲都愛

唔講經了，加油

好想再見多你一面

好🥺

啊 有啲進步

唉乜

行邊阿

叫我？

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

2020進步大師

點解要比我遇到你

寧願當初不相見

=A=lll

因為你個時間錯左

當你的眼睛瞇着笑

人生若只如初見

唔會笑

推